更新咗ios14 beta 有啲冇mention既function

影相switch左變連拍 switch右變拍片 (iphonexs用家)

拍iphone後面2/3下 會有唔同function, e.g. 拍3下iphone 後面可以lock screen

睡眠mode 有sleeping goal etc.

試咗一陣 有冇人仲搵到更多

仲有emoji searching function

點down beta